[有片+又要打J了]白滑大波，彈彈波

兩舊膠喺度彈來彈去